{
    "SEARCH REPOSITORY": "查找GITHUB代码库",
    "add repository": "添加github代码库",
    "delete repository": "删除这个代码库",
    "repository is locked": "这个代码库已被管理员锁定",
    "lock/unlock repository": "锁定/解锁这个代码库",
    "admin privilege is required": "您需要管理员权限才能执行这个操作",
    "totally repositories for batchai demostration": "演示着用batchai处理了{total}个GITHUB代码库",
    "Your Github": "你的github代码库",
    "Repository Path": "github代码库地址",
    "Type a github repository path": "输入github代码库地址",
    "Generates Unit Tests": "生成单元测试代码",
    "Scans General Issues": "扫描常见缺陷",
    "Number of file to process": "可处理文件数量",
    "Type a number…": "输入数字…",
    "Fix detected issues": "修复检测到的缺陷",
    "Executes it right now": "立即执行",
    "Cancel": "取消",
    "Submit": "提交",    
    "Abort": "放弃",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm to action subjectType": "确认{action}{subjectType}",
    "Unexpected bad things will happen if you dont read this!": "如果你不读这个，意想不到的坏事会发生！",
    "This will permanently action the subject subjectType and associated resources.": "正在永久性{action}{subject}{subjectType}和相关数据。",
    "Something went wrong. Please try again later.": "出现未知错误，请稍后重新试试",
    "Sign in with GitHub": "通过GitHub登录",
    "Sign out": "退出登录",
    "Processing Usage Reached": "文件处理数量限制",
    "Thank you for using batchai!": "感谢您使用batchai！",
    "If you like this project, I’d greatly appreciate it if you could give me a star ⭐️ on GitHub!": "如果您喜欢这个项目，欢迎为我们在 GitHub 上点赞 ⭐️！",
    "By starring me, you’ll unlock unlimited usage.": "点赞后，您将享受不限数量的使用权限",
    "👉 Would you like to support me by giving a star?": "👉 愿意为我们点赞支持吗？",
    "Maybe Later": "以后再说",
    "Star on GitHub now": "立即去Github点赞",
    "NOTE": "注意",
    "RE-LOGIN after starred!": "点赞后需重新登录",
    "Still have issue?": "遇到问题?",
    "To action, please sign in with GITHUB.COM first": "需要继续{action}的话, 首先请通过Github登录",
    "Clicks [GO AHEAD] button to redirect to": "点击[去登录]按钮将跳转到",
    "sign in page.": "登录页面。",
    "Go ahead": "去登录",
    "Add Target Path": "添加到待处理文件(夹)路径",
    "Test Library": "测试库",
    "Cannot access clipboard": "因为浏览器禁用了剪贴板功能，所以无法复制到剪贴板",
    "restart command": "重新执行命令",
    "delete command": "删除命令",
    "update command": "编辑命令",
    "create command": "创建命令",
    "this command is locked": "该命令已被管理员锁定",
    "delete": "删除",
    "command": "命令",
    "(Re)start": "(重新)执行",
    "Edit": "编辑",
    "Unlock": "解锁",
    "Lock": "锁定",
    "Delete": "删除",
    "lock/unlock command": "锁定/解锁命令",
    "Detailed progress": "详细进度",
    "Changes": "改动",
    "Execution Log": "执行日志",
    "Audit Log": "变更日志",
    "Demo": "演示"
}